搭巴士 睇人品 屌你老母

坐入一個位貴一蚊系列
架巴士已經多人到仆街
屌你永遠唔識坐入一個位
係咪弱撚智
唔識郁都算 我當你係癱嘅 盲柒左嘅
屌你咁多人放咩野啊 霸哂兩個位
唔係大袋喎 你同我攞撚住佢啦仆街
完全係表現出你嘅冇品 冇家教 可以去食屎
屌你老母年初一都要爆撚哂粗 西鳩哂面咁款

塞撚住係頭尾閘之間個條通道班撚屌我屌你老母！

落車自己唔撚撳鐘班撚屌我屌你老母！

係車上唔戴耳機係到打機聽歌聽乜柒個班撚屌我屌你老母！

用腳頂前面櫈背個班撚屌我屌你老母！

講野用丹田個班撚屌我屌你老母！

帶細路上車鳩叫鳩嘈又唔撚俾個狗罩佢個班撚屌我屌你老母！

成班正一死仆街 屋企人同我講唔好咁燥
心諗 費撚事理你

地鐵又係 行入啲啦屌你老母

yes，bro
高尚既香港人：「應該係d大陸狗，我地好有文化，好好架喇，你試下返大陸搭車，一個人霸四個位呀，起碼我係香港未見過人咁。」
屌你老母，自己有賤狗基因都唔撚認，唔撚改，淨係識拉埋人落水+美化自己d仆街自私行為，同印度比呀仆街，印度坐火車頂架。蝗狗係狗，港狗咪又係狗。

生活係呢個仆街地方，真係就算激撚死左你，個世界都係依舊。

192 坐到直曬都會頂到 我都好唔舒服 好難前面嗰個屌鳩我 比我頂親既真係對唔住

我試過行埋去拍佢部機

啱先答214
上層車尾坐左班冚家剷老姑婆
嘈到拆天
望轉頭仲話人"廟"佢
屌！死撚左佢啦